會員N_Bendtner入一入嚟

見你成日針對利狗
我忍撚夠你
夠薑喺度同我1on1

你夠薑就搭巴士返工

崩牙vs放針

唔好陰陰濕濕啦
夠薑咪出嚟三口六面講清楚佢

唔好亂講
我無崩牙 但佢的確有放針

瑞和街見

cos清 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

廢撚到

利狗好撚惡

粒清做主持

佢撚敢出現

卜場基本上無得揀 你我大家將就吓
觀塘瑞和街體育館 12月16日(星期日) 夜晚9點開始

搵左個朋友(非連登仔)幫手做裁判

規矩簡單少少

1.打頭留力，禁插眼、撩陰

2.戴唔戴護甲、拳套、頭盔自已揀

.....可以再傾

你有勇氣應約，我尊敬你，比面你 喊一聲賓清，

但如果你到時放我飛機，cos某可以負責任擔保，你不會有好結果！

我代nben打

我拍片（交大學grp project）

快啲打唔好笠

我平時舉開20磅啞鈴

我到時賣爆谷

慶功宴我包

N賓你買針，我提供愛滋血
一齊玩死樓主

牙路

勇武

佢有愛滋係咪應趕出叫春post?

系 ， 要盡快叫d bro 停用 牙路介紹既女

識我既都知我次次用套

未聽過

條友唔打唔知訂

師兄勇到
愛滋妹都內射

支持 係男人就企出來

牙尖 應該勁過你

連牙尖都有

波台大把會然比咩咩妹同15妹傳染左

條友好靚仔 但蠢 比好多女呃

番工任你射波

唔好煩啦，兩個一齊打我啦！

牙. 唔好送死

好彩冇比佢地迷惑到

屌你老母做乜變咗愛滋po

依個堅，最後仲要性病死埋

好彩嗰陣未有連登acc約炮

個仔咪就係拉車狗

唔好以為有腹肌就好好打

腹肌一舊一個波台傻仔啦

系 ，拉車重要k胎黎

我講過
唔會再比利狗ko！

n ben 1.85
cos 3.7
笠水：1.02

allin cos
佢地4隻手，點都贏

但n Ben 食腦 應該唔會正面胎佢對攻

咪屈，我啲病唔關佢地事

我同佢地保持好大距離

好心收下把口啦

我係冷門？無撚野下話？？？

你jur我係猁迷又唔見收口

咁你係咪死左呀？
死人都攞嚟玩？

講到人生勾勾可以拎嚟玩咁

屌奶星
你地想打但又唔嚟我之前個隻秋船p

起碼唔會走左都要講人是非

邊個再抽牙粒水
我唔排除同佢真人隻w

場紙呢?

Hi all

n賓波台李莫愁黎，毒針好陰險！